你排jupas我幫你睇

666464
econ geog
a1 hku arch
a2 cu arch
a3 hku a&f
麻煩幫手睇吓

應該入到a1
今年少左人考
你個4+2 都穩穩地

樓主頭盔都冇

幫你睇下jupas choice都要頭盔

433443
Bio geog
1)ou General nursing sssdp
2)ou mental nursing sssdp

麻煩幫手睇睇

444456 combine cert
A1 js3337
A2 hku nursing
A3求建議 不要OU
幫手分析下a1,2
Thx bro!

56bio econ

呢個真係唔敢講
睇返上年lq都19
雖然你有bio加多左分
good luck

534（3）342 M1 ICT BAFS
A1 city ee
A2 edu 中文
A3 lu 視研
band b all poly hd

4564667 phy chem econ
A1 Poly Physio/Hku biomed
A2 Poly Radio/MLS
A3有咩推介？
個人好想入physio,OT都ok但應該A1/2?
thx ching

344335 chem ict
a1 city cs
a2 poly computing
A3 js 1205

幫細妹問

5465554 phy chem econ

A1東華 放射
A2東華 化驗
A3 HKU nursing
B4 OU nursing

咁樣穩唔穩陣？

一陣入唔到/本身入到但係轉左就gg

5 5 4 5 5 4 4 bafs phy chem
A1:hku bba(is)/cu ibba
A2:ust bba
A3:city gbus

咁樣得唔得?
唔知點排好
A2 A3唔係好知要擺咩穩陣

6454554 phy bafs ict
Best 5: 25
A1: cu account
A2: ust account
A3: poly account
麻煩幫手睇睇

434444 econ bafs
A1 bu bba
A2 city cs
A3 poly computing
咁樣ok?

434443 geog hist
A1 LingU social sci
A2 LingU 工商管理
A3 OU 專業會計

O唔OK呀

335353 pay chem
A1: JS3741
A2: JS1201/JS1207
A3: JS1051
得唔得？

A1 cu nursing啦

雖然你假膠多

soci 可以一戰
Trans可以靠你gpa 或者dse成績
利申 cu soc sci人

644564 geog econ
A1 cu hotel man
A2 cu cultural studies
A3city marketing

a1 個人覺得兩科都唔穩，biomed 你應該入唔到，physio 的話當年係中英phy bio 有multiplyer

但你中英一般，又冇bio 係手，未必會揀到你，當然，physio 機會大啲，想機會再大啲可以揀ot, 雖然啲multiplyer 差唔多，但收低少少

頭盔：14dse, best 5 28 ot a1 唔收我

5*32444
Combine cert
A1: polyu 政政/ BU china studies
A2: polyu fashion and textile
A3: edu Chinese
A1應該放poly好啲定BU 跪求巴打解答！！！

44445**(geog)5(hist)2(chem)

Retaker

A1 Cu hospitality and real estate
A2 Cu ibba
A3 hkuba/ustbba

大家覺得咁樣排有無咩問題？

真心求救，而家仲1516緊
諗唔到a3應該放hkuba定ustbba
想讀bba但真係驚ust太chur
本身知道自己份人頂唔順好大壓力chur唔起
而hkuba咁flexible之下咁多major/minor簡
自己都覺得ok
但應該a3擺兩個其中一個都穩陣？

另外雖然自己band a感覺都好穩陣
A1 Hre都好有興趣
不過都想再搏d
諗緊有咩咩科自己個分可以搏一搏
大家有無介紹？

希望可以比d意見小弟

454344 Econ Hist
Combine cert
4c+1x 20
Best5 21

A1 JS2020 BU BA
A2 JS2610 BU BA/SS
A3 Edu BA in language studies

A1 JS2020 BU BA
A2 JS8612 Edu BA in language studies
A3 JS7100 Lingu BA

想請教下巴打邊個排得好啲？

334464 中史6 中國文學4
A1 js3442 poly物管
A2 js7709 lingu hist
A3 js8416 edu 中史

求8大offer ,咁排有冇問題？定係有冇d更好嘅選擇？

43445*4
retaker
如果a3 放bu bba js2120 穩唔穩接實我
定係要放lu bba
唔該巴打

3454444 phy chem bio
B5: 21 4+2: 24
A1 CU engine
A2 Poly電子工程 JS3703
A3 City JS1201

有冇機
一陣5點開始排

好有興趣就直接A1 Hre la,
唔好為搏而搏

334444中西史
a1 EdUhk JS8381 History
a2 EdUhk JS8416 Chinese History
a3 OUHK JS9003 Poltics&PubAdm

咁樣得唔得，我知自己低分

436463 chem geog combine cert
A1:hku nursing
A2:poly electrical eng
A3:poly chem tech

A1 舊年嘅入學分數中位數係4.2166 巴打分數係4.75(4C+2X 數學,2X都*2 通識*0.5 然後除6) 都算穩陣
A2 舊年BEST 5 平均20.8 巴打21分 都比較穩
A3 舊年收生分數中位數係30.5 巴打都係30.5 都有機

巴打 中英數通Chem phy
53445*5
第一種
A1 CU NUR
A2 HKU NUR
A3 POLY ENGINE

第二種
A1 POLY NUR
A2 HKU NUR
A3 POLY ENGIN

邊隻會較好 會否太博？A3 ENGINE我都有興趣 但有得選 會想入NURSING多d

retaker 4354444 phy chem m2
a1 poly bd engine
a2 poly tse
a3 city ee
咁排o唔ok?thx!

4765755 phy chem bio，加埋個ielts 8.5
a1 BDS
a2 speech
a3 hku ba

有無gay？

a1 舊年平均收best 5 21 巴打19 而且學額唔多 得31個 有啲危
a2 分數同a1一樣 而且學額仲少 得23個 仲危險
a3 舊年收4c1x 17分 巴打18分 但係學額35個 都唔係完全穩陣

Dental 入唔倒
A2應該得

4464 65
hku a&f
cu account
ust account

咁我a2應該改咩好，將a3放上去?

你真心咩

a1 舊年收BEST5 LQ 24 巴打23 而且仲唔係兩科都修science科 都危
a2 舊年平均收best 5 23.3 巴打23 問題同上面一樣 而且學額得34個
a3 舊年平均收best 5 22.1 巴打23 但係呢科學額得22個

有無人理吓我

344454
Geog econ
A1: ust gcs
A2 : bu bba
A3 : ling u bba

唔該曬

444433 econ bafs

A1 City Marketing
A2 CIty政政
A3 bu bba
點睇？

a3都忟wor

a1 舊年收中英+3x平均20分 巴打係15 而且佢weight得重嘅係phy 唔係chem 唔建議搏
a2 舊年收中英+3x平均18.5 巴打15 而且佢都係weight得重phy not chem

434434 eng lit chin lit

A1 ou sssdp general health nursing
A2 ou self finance general health nursing
A3 ou sssdp mental health nursing
巴打有無機會

中英數通經企
3 3 5 4 5 5
b5 22

a1 poly anf
a2 poly bd business
a3 city acct

445454 geog phy
A1 hku science
A2 ust science
A3 bu social science
唔該巴打 睇下如何

3 5 5* 4 5 4 5 phy chem ict

a1 city llb
a2 hku engine

想問a3擺咩穩 唔該巴打

6555666 phy chem bio
Combined cert
A1 polyu physiotherapy
A2 polyu radiography
A3 hku science

333543 （中史，歷史）
A1 Ou sssdp general health nursing
A2 LU social science
A3 教大 幼教hd

A3仲有冇其他可以推介
唔該

435553
A1:poly bba bd
A2:bu social work
A3:bu bba
穩唔穩

344444 hist geog
A1 POLY JS3533 GSCM
A2 CITY JS1102 AIS
A3 CITY JS1108 PPP
如何?
想放city is但係4C+1同冇weighting驚伏

434454 geog hist
A1 bu social science
A2 lingu social science
A3 lingu cultural study
想知穩唔穩 唔該巴打

咁係咪絕望啦

真心 咁既分讀asso 好過啦
poly hd 唔係咁吃香架炸

中英數通經企
3 3 5 4 5 5
b5 22

a1 poly anf
a2 poly bd business
a3 city acct

求大大

無人理我

a3放個再穩d 既eduhk 或姐 ou 好過啦
呢三個choice 都唔太穩

a1 舊年收生中位數係32.5 巴打29.5(中英+best 4 英文*2 中文*1.5) 有啲危喎
a2係js2120? 呢科舊年收4c+1x平均21.2 巴打22 但係學額40個 唔算多
a3 舊年收生平均係4.11 巴打係4 不過呢科學額多 有147個
建議巴打擺返個sssdp或者係舊年收生分數低過你嘅擺a3接實

打錯左.444443
但係唔係都冇乜機會？

3444 443 bio phy econ
有咩engine或者science科好選擇？
文商科無乜興趣

A1 CU Engine
A2 City Engine
A3 OU Nursing
B1 東大nursing

如果咁樣排會唔會太搏?定話有更加好既選擇?
利申:好鍾意nursing 對engine science科都有興趣
唔該巴打

4454555 chem bio ict

A1 cu政政
A2 hku science
A3 cu science

另外jupas嘅次序大學係咪唔會知
姐係唔會收哂放係A1而且夠條件入嘅人先揀放係A2嘅人？

我本身有cccu engine同埋i大civil hd offer既，我諗住搏吓有無機攞jupas offer

455*4553
Econ Chem M1
A1 CU Psyc
A2 HKU Soc Sci
A3 CU BBA

因為有asso 所以唔考慮ou/edu了 所以諗住攞晒3個choice盡搏 唔該晒巴打先

ok
btw ais 唔係應該易入過ppp 咩

a1 呢科舊年收4.13 巴打係3.8(4c+1x除5) 佢weight得重嘅英文巴打得3有啲蝕底 但係學額有百幾個
a2 呢科舊年收4.11 但係學額都係有百幾個
a3 舊年收4c1x 中位數18分 LQ 16 巴打19 都穩陣嘅

求指教

兩個乘完weighting都係差LQ 1.5,所以唔知點好

4344 4中史 5西史
A1 Bu ba/so sci
A2 poly social policy
A3 edu history

3443 phy 5 bio 4
A1 cu eng or ust
A2 city ee
A3 city eng phy
穩唔穩陣

A2 lowest試過收23，可以搏下，不過interview表現好重要

A3 十拿九穩

幫fd問
433444
1.js7300
2.jssu40
3.jssa01
得唔得

第一種比較搏，cu nursing收lowest 25，睇你夠唔夠膽一搏。

Cu pac好過hku anf wor

444456 bio Econ combine cert
A1 js3337
A2 hku nursing
A3求建議 不要OU
幫手分析下a1,2
Thx bro!

各位ching

A2 見過lowest 23,可以一搏，其他唔知

中英數通經企
3 3 5 4 5 5
b5 22

a1 poly anf
a2 poly bd business
a3 city acct

無人理我

335455（bafs combined sci)
我想問cuhk engine 得唔得啊？
冇m1/2 好似輸哂咁
要擺應該擺A幾好？

444443 econ bafs

A1 city info sys
A2 bu bba
A3 ling u 哲學

點睇

我都諗住放city account 係A3

hkk

a1 舊年收中位數5.433 巴打5.083(best 5 英數*1.5 除6) 搏得過
a2 舊年收BEST 5 UQ 28 LQ 26 巴打 25 但係呢科學額都幾多 接近200個
a3係js4202? 舊年收best 5 25.5 巴打25.3 不過呢科收二百五人
巴打三科都係啲要搏嘅科 建議擺個水泡係a3 最好學額多又個平均分係低過你一兩分咁

唔該大俠
等我返去JJ本野
睇下放咩係A3

5*52444 ChiLit Geog
A1 hku BA
A2 hku BA&BED(LangEd)-Chin
A3 cityu translation

A1諗住搏一搏
其他咁樣穩唔穩？

另外對cuhk sociology都有少少興趣
唔該巴打

333333
a1 city acc.
a2
a3

Retaker 444454 hist econ
如果博就
A1city marketing
A2 poly marketing
A3 edu hist/ bu marketing

唔博就
A1 poly marketing
A2 city management
A3 edu hist/ bu marketing

求介紹其他穩入嘅商科／文科

Thx bro!

444576
A1:HKU BA
A2:CUHK HISTORY
A3:BU HISTORY
諗緊A3轉唔轉埋HKU/CUHK
但又驚轉左就唔穩陣

真心求解答 夠鐘排位了

334344 phy ict
今年有無degree博到
利申15dse asso grad左 純粹想問下

A1 Hku engine
A2 Ust engine
A3 Cu engine
43445*4 M1:5

Phy Bafs

435444
combined cert
a1 city is
a2 poly bba 全球物流
a3 lingu bba

修chem econ

436455(3)
(3)係M2
兩科5係PHY同CHEM
A1:HKU ENGINE
A2:UST ENGINE
A3: CU SCIENCE
THX

其實A3 仲考慮緊SCIENCE 定係CU ENGINE:( 救教

上年就高登你又係開呢個post
搞撚到幾多人24 25分都入唔到大學
話咩好易a1 煲爆曬d科
結果我27都走去讀樹仁 今年先non ju番hku
仆街啦你

幫fd問
4444 econ4 bio3 4+1 best5 都20
唔搏嘅
A1 city sss
A2 ling u soc sci (其實唔想入但無得揀 )
A3 ou 政政

搏嘅
A1 city sss
A2 city ppp
A3 edu u physco
B4 ling u soc sci
B5 ou 政政
唔該巴打

a1 舊年個中位數係32.5 巴打係26 有啲搏得滯
a2你係指邊科?city 好多科engine
a3舊年4c1x中位數20 巴打19 唔算係好穩陣 不過學額都多
b1舊年收中位數19.3 巴打19
建議放棄a1 然後擺返科分數低嘅sssdp係a3 真係鍾意nursing可以考慮sf報

4343（M1) 455 bio econ
A1 hku nursing
A2 poly social work
A3 ou nursing
會否太博

4454 bio5 phy5 ict5*
入中醫 bu 定hku 有機d

你點排排到咁
同埋呢D野 其他人嘅意見都係僅供參考
更何況係網上討論區嘅意見
最尾都係你自己思考再決定
最基本起碼 實冇死
A1 LQ/Lowest
A2 M
A3 UQ

A1係js6054?呢科舊年收LQ 24 巴打23 但係學額300幾 都有啲搏
A2同A1舊年個分數一樣 但係學額得27個
A3舊年中位數33 同巴打分數一樣 但係學額39個
建議A1 A2保留其中一個 再擺個水泡係A3

100% NO JUPAS OFFER
15分有ive civil offer已經偷笑
btw CCCU 讀乞食engine的

2016DSE 今年冇考但報左jupas

3 3 4 3 6 4 (Chem /M2)

有咩建議 上年放錯 唔想今年都係

A1 poly chem tect (JS3997)
A2 city Sci (JS1202)
A3 bu Sci (JS2510)
想問下咁樣有冇機會

有無巴打可以解答下我

A2 99%入硬

屌覆錯

btw tse = bse?

436(5)4544 m1 econ chem ba
A1: CU sci
A2: Poly food safety
A3: HKU sci
咁樣穩唔穩？

A2 99% 入硬

foot safety 垃圾科黎

444344中史geog

A1 city Asian studies
A2 city政政
A3 poly政政
之後就lingu文科

唔想讀edu同ou
有無機？
利申借人ac

A1 舊年BEST 5 UQ 26 巴打都係26 而且學額300幾 都比較穩陣
A2 舊年BEST 5 中位數25.3 巴打26.3
A3係邊科?JS2650定係JS2680?
就咁睇A1 A2嘅話都幾穩陣

polyu TSE=/= polyu BSE喎
TSE=Transportation Systems Engineering,under polyu electrical engineering
BSE=Building Services Engineering

4 4 5 4 5bio 3econ

A1 city account js1002
A2 bu account js2110
A3 lu bba js7200

求救

A2穩
A1可以一搏 機會都有少少

346444 BAFS M1
A1: UST BBA
A2: City E&F
A3: Poly BBA (Account)
a1加埋interview分會唔會都唔太穩陣

A1舊年收BEST 5 LQ 24 巴打21 而且仲唔係兩科science 有啲搏得滯
A2舊年4C1X平均分23.4 巴打19 仲要呢科學額得36個
A3舊年4C1X中位數20 巴打19
三科都好搏 巴打兩科選修都比較高分 可以盡量揀返啲睇BEST5而唔係4C1X嘅科

53434 有冇可能入到嶺U中文系或文學
唔該巴打

咁巴打請問下我排得ok嗎?

最後一問
434444 econ bafs
A1 city cs
A2 poly computing
A3 lingu bba
咁樣o唔ok?

唔得
post之前都有個人5*3344

有冇人可以幫幫我?

A1 舊年LQ43 巴打42(4C+2X 英數X科*2)
A2 舊年平均分21.29 巴打24(4C+1X 英文*1.5)
A3 平均分20.22 巴打22 而且學額幾多
A2 A3 都幾穩陣 冇咩問題

4+1 19 就咪擺lu喇 差成2分 點跌都唔到你 擺穩d

排得ok
a1 poly bd engine b5 mean 收21.8 ,不過高過LQ加食到phy weighting,仲有69個位
a2 poly tse b5 mean 收21.1,你有21加食到phy weighting
a3 city ee mean收64,你有66分,仲有成189個位,都好穩

443444 ba econ
a1 city apss
a2 a3唔知擺咩好 但已有ive sw打底
諗緊ling u socsci/risk man/教院bafs/citypoly政政
擺邊樣上a2最穩 雖然都係搏

A2果個平均分唔係未x1.5咩？？

已經唔知a3有咩可以擺了

擺科poly gscm 都係搏 但係都係差1分

幫朋友問

443444 bafs T&I

A1 JS1041 School of Creative Media
A2 JS1204 BSc Computer Science
A3 JS2320 Bachelor of Communication - Film Major (Animation and Media Arts Concentration)

a2都未必得
利申 讀緊

有冇一科係穩d?

得20分
1. 中文3 英文3 通識4 數學5,選修econ 5 bafs 3

2.A1 bu econ (Js2130)
A2 lingu 工商管理(Js7200)
A3 Ou應用經濟 (Js9002)

645665

A1 HKU ampb
A2 HKU EnF
A3 Edu+BSS

HKU Edu+BSS

btw我真係好想讀econ

我b5 22 , 計完weighting差lq 1 分 ( city enf)

我應唔應該博 ?

A1有冇更好選擇？

博得濟？

A1舊年LQ32 巴打29 都好搏下
下面呢幾科全部都係meet唔到舊年個mean喎 會唔會考慮下sssdp?

有水泡接住咪去搏下囉

依家要排CHOICE 但係冇人理
有冇人可以救我
A1 同A2會唔會入唔到

4544343 bio ba geog
如果我a1 poly management
A2 city政政
A3 city management
A1會唔會太搏？

A1係JS6963? 舊年佢BEST5 LQ24 巴打係23 但係學額400幾 都搏得過
A2 舊年中位數40 巴打37.5 但係學額幾多 有冇去interview?有加分都可以搏下
A3 舊年中位數40.3 巴打就42.5 而且佢學額接近400
整體都冇咩問題 驚嘅話A3可以換個再穩陣啲嘅科

3 4 5 4 5 3 4
Phy
Chem
M1
A1 Cu science
放左一個choice only

借ac問
4444543 Chem Bio HMSC
A1 CU science
A2 UST science
A3 CU engine
唔該巴打

344444
A1 city mkt
A2 city ms
A3 city 政政

係唔係太博

係啊我係6963
A2我有去INTERVIEW 比左0.75分BONUS我
多謝巴打 我希望入到
同埋聽講今年仲更加少人
所以應該機會率高D
THX

三個都收皮

4554 544 bio chem phy
A1 Cu Sociology/Bu Commu
A2 諗唔到
A3 Bu BA
咁樣得唔得？如果我A1果兩科擺曬A1 A2會唔會太搏？

4564554
chem m2 phy

A1 hku精算
A2 hku bba is/ ust risk man
A3 hku science

幫人問
6545764
A1 CU Law
但佢英文考得一般

5464 3455(Phy Chem M1 BAFS)

A1 CU Qfin
A2 CU iBBA
A3 UST BBA

A1係咪太搏

樓主

33245(econ)6(旅款)
A1排JS4355中大通識教育(知道咁樣係好搏，但有興趣)
A2排JS8325 Edu PE
A3排JS8651 Edu psy

清你glef ust ecof 都入唔到擺CU qfin

A1舊年平均收BEST5 22.1 巴打21 不過佢weight得重嘅英數都有4同5 都搏得過
A2舊年中位數31 巴打都係31
A3計法同A2一樣 不過舊年中位數32
建議A3可以換一科收得低啲嘅科 穩陣啲

335(5)4 44 Bafs Econ m1
A1 js3363 polyu investment science
A2 js3442 物業管理/js3595 金融服務
A3 js3868 computing
B4 js1006 管理科學系

唔該巴打

（

444443 Econ BAFS

Option 1 :
A1 Poly Global Chain Management
A2 City Info Sys
A3 LingU BBA

Option 2 :
A1 City Marketing
A2 City Management Science
A3 LING U BBA

點睇?

334445(bio account)
A1 city social science
A2 eduhk accounting
A3 eduhk science
會唔會太博

cu soci 舊年中位數28.3 巴打就28.5
bu comm就舊年平均分23.79 巴打25.25 而且學額都比較多
但係a3 佢舊年平均係22.25 巴打23 個人會建議擺科再穩陣啲嘅

乘大左通識 基本上好難
通常5* 以上先收

Push

532444
A1 poly hotel man
A2 唔知排咩
A3 poly hotel man hd

335354 chem phy

A1: JS1205
A2: JS1207
A3: JS1209

咁得唔得 好驚 謝巴打

恆大精算
鯨大Gbus
東大職治

wow全部hku
A1舊年LQ 32 巴打29 都好危下喎
A2舊年UQ 29 同巴打個分一樣 所以都穩嘅
A3舊年LQ 23 巴打25 都比較穩陣
冇咩問題 A2 A3 都好穩陣 A1想搏精算都可以試下 雖然機會好微

GRM

446(6)3 44 phy econ

a1hku engine 算唔算大機會入

因為上年hku精算最低30 見佢近年個分一路跌所以想試吓 再問一問如果ust risk man 同cu risk man又點睇

舊年中位數47.6 你朋友46.1 英文同通識得5有啲蝕底
但係A2 A3 擺穩陣啲都可以搏下

44435*4 econ phy

A1: Js1003 Economics and Finance (Bachelor of Business Administration)

A2: Js2120 BBA

A3: Js2610 BA/BSocSc
OR
Js2110 BBA(ACCT)

thank you

A1你上年LQ都掂唔到,唔建議你放落去
UST science你高過佢LQ低過median,其實可以考慮下放A1,幾穩陣
CU engine你都係掂LQ,其實做A3都唔太穩

朋友，你係咪應該放返科係City 好d
A3 cityu應該無問題

三科都meet唔到舊年嘅中位數喎
會唔會諗住擺啲sssdp做水泡呀

有冇去interview先

44545(ict)5(chem)
best 5 23
考慮緊a1,2 放poly EE /poly bse 會唔會左讀phy/m12而入唔到

打錯

有冇人幫睇

冇m1/2唔關事，不過冇phy 讀EE開頭會極難

a1舊年median 25 巴打24.5 但係呢科學額有450個 完全搏得過
a2嘅話因為cu weight geog冇咁重 會比hku蝕底 建議揀hku
a3過左個平均分2分 都比較穩陣

努力搭夠得唔得

634544 中英數通econ geog

a1 中大中文教育(js4331)
a2 港大中文教育(js6080)
a3 bu文學士(js2020)

咁樣排穩唔穩 唔該曬

入港大英文有冇指定要lv4?

5 4 4 4 4(geog) 3(bafs) combine cert
4c+1, best 5=21

A1 Bu文學士/社會科學士
A2 Bu中國研究社會科學士
A3 City政政

想讀關於地理嘅科
求救 唔該曬

咁如果a3擺bu sosci係咪100%穩？

感謝
其實諗緊A1 同 A2 個次序 應該HKU先，定UST先好啲?
同埋A1 A2 咁放會唔會太搏？
另外無知一問 因為係retake(但啲分全部係今年） 係咪唔會有扣分？

代問

345343 econ ict
Best5 19
想讀BU或poly
唔會擺公大
科就想揀bba
A1 BU BBA 但係唔知入邊邊個bba值得搏
A2 JS7200 LU BBA
A3 諗唔到邊科較穩接得住
因為另外hkcc都有bba marketing offer 所以想band A搏啲
A1 A3求意見 唔該哂

335（5）4 5 3 phy chem
幫朋友問
a1: ust engine -> 惦上年lq
a2:poly bd of engineering －＞惦上年median
a3:city civil －＞惦上年median

想問咁樣穩唔穩陣？聽聞今年放ust engine a1會加1分？？thx

A1 HKu e and f
A2 CU ibba
A3 UST bba

3464545(m2)

唔該樓主

345344 Econ bafs
A1 poly js3533
A2 poly js3571
A3 poly js3868
咁放好唔好

報city ef重有機 bu bba就

444443 Econ BAFS

A1 City 政政
A2 City Creative Media
A3 City Computer Science

點睇?

數底咁好唔考慮下ust maec? .讀cu ibba 浪費曬

cu ibba可以chok gpa 搵intern

334344 讀geog hist 有冇機會可以搏入到八大

43343(bafs)5(倫理與宗教)
a1 city政政
a2 lingU socsci
a3 lingU philo
想問a1係咪無機會？會唔會太搏

有冇人幫幫我

你M1/2又冇 phy又冇 一科weighting都唔中喎
轉city可能好啲

4 4 5 5 5*(bio) 5*(chem)

A1 polyu medical lab sci
A2 polyu optometry
A3 cu science

得唔得?
入A1, A2嘅機會大唔大?

6555666 phy chem bio
Combined cert
A1 polyu physiotherapy
A2 polyi radiography
A3 hku science

穩唔穩巴打？ thx

呢科舊年收中英+3x平均20.4 但係巴打你得16
jupas內嘅科機會都唔太大
會唔會考慮報sf?

4 4 4 4 5 4 geog econ
Best5 21

A1 city social work/媒體傳播
A2 poly bilingual
A3 poly/city 政政

利申 鍾意poly呢間學校多啲 但a1個兩科又有興趣啲

唔該晒

樓主

Chin3
Eng4
Ls3
Math&m1 5(3)
Chem5
Econ4
Phy3

A1 諗緊搏CU ECON （2016 LQ: 23，我有interview加分)定UST BBA（2016 WEIGHED LQ: 37，我34，無interview 到） 或者其他類似選擇？

A2 應該CU ENG

巴打點睇

A1巴打嘅分數距離舊年嘅mean仲有2.4分 機會唔大
A2都差左成1.5分 機會都唔大 但係都可以搏下
不過擺左CU science做水泡都可以搏下

A1 A2 巴打個分同舊年個mean都差唔多 機會唔細
A3直頭高過個UQ 2分
非常穩陣 要再搏少少都冇問題

167(6)5766

445455

A1 Js2310 BU commu
A2 Js1041 City Cm
A3 Js1106 city commu
有冇問題?

334343 chem bio
唔知搏唔搏到degree

同fd共用ac
6443 bio4 econ3
A1 poly bilingual
A2 未諗
A3 ou nursing(sssdp)
咁樣可以嗎？

4444 44 econ bafs
a1 lingu risk
a2 lingu socsci
a3 lingu bba

有冇其他u既科可以試下？

Sor 打錯 A3係BU BA先岩 JS2020

A1 Poly Spa
A2 LU BA(Eng)
A3 Edu 幼教HD
有機會A3放上A2 除非有更穩陣degree

得19分TT

435433 （phy bafs

b5 19 6科22

Js1201 city 建築
Js1051 city 能源科學與工程
Js3557 poly 產品設計與工程

得唔得

MAEC好似好chur? 同聽講讀黎係為postgrad?

push

真係想讀精算？飽和喇wor個market
如果真係想讀可以考慮下cu，個到教d野雖然無hku咁technical，但employment reputation同career support都好好多，入面d人都無hku個d咁毒

city cs
poly computing
city ee

455*45*5 econ bafs
A1:poly surveying
A2:ust ecof
A3:ust accounting
巴打求睇有咩問題

Push
有無其他科可以撞下 thx

3453/443。ict m2 Ba
A1 cityu bba(is) / cuhk FinTech
A2 cuhk engine
A3 cityu EE

City Bbais有interview分加
穩？thxxx

有無spa巴打知上年收幾多
咁樣有無機

Poly hotel man 個sf一定要讀完HD/asso先得
都知HD機會微 望佢見我英文個成績會有少少考慮 不過都似冇咩機會了

a1佢weighting最高嘅英文巴打你得3 同佢個中位數差左3分左右 好危喎
a2你第2個選修唔係science科蝕好多 計埋weighting差7分 放棄啦
a3係新科 風險好大
個人建議擺返科分數低啲 收20分左右嘅科係a3做水泡

thx ching
咁如果 轉
A2 3351 poly trans system engine
A3 1205 city EE / 1209 city system engine

會唔會好D？

4 3 3 5* 中史:5* va:3

A1: BU Social Sciences in China Studies
A2: BU BA
A3: LingU Soc Sci

咁樣排穩唔穩?

534553（bafs bio）

A1: Bu Ba
A2: 教大 中文教育 （有conditional offer）
A3: LingU 中文文學士

咁排ok嗎
唔該曬

334344 bio chem
a1 東華nursing
a2 ou nursing
a3 ou mental nursing
咁樣得唔得
定係a1 2調轉 因為我見上年東華18分都入到 但今年一定多咗人報
邊緣人唔想拎呢個分入cc 好唔抵

a3差唔多比舊年平均高2分左右 都比較穩陣

推

453456 bio econ
A1 cu english
A2 cu ibba
A3 hku ba

係咪多數a1/a2都收左 a2 3係咪好唔穩 要放下poly city

arch 勸你唔好讀
預左chur 到你仆街
利申 :kong U grad

大學睇唔到你擺佢係a1 a2 定a3
係擺band a就一齊收 之後band b咁樣
a1 a2 a3嘅分別係如果唔止一間收左你 最後你讀嘅會係擺得高啲嘅嗰科
btw a3 巴打你個分都係岩岩meet 到LQ 建議擺科收得低啲嘅係A3
尤其是係你A1 A2 都係有啲搏

兩個meet到conditional offer
但巴打覺得應該hku定cu medic好 聽日就要排喇

Ofc HKU

why

除咗hku名勁啲之外
點解

pish

6456
bio5 chem4 bafs5
a1 poly ot
a2 poly視光
a3 ust bba
會唔會唔穩？
如果唔穩，變
a1 poly視光
a2 ust bba
a3 cu ibba點？
唔該巴打

穩呀 bio咩grade？

spa 無啦

645665 中史 Econ
Best 5 28

A1 HKU AMPB
A2 HKU EnF
A3 HKU Edu+BSS

咁樣ok?
唔該樓主

644564 bafs 6 hist 4
band a 擺cu account 係咪唔穩陣？
band a 有冇建議？
prefer 商科

straight 4 best 5 20分 入唔入到ou nursing
冇phy chem bio 底

A1新科黎但巴打b5 28分應該夠入，多數啲新科收得唔高，但注意位最多得廿個，所以可以放A1值得一試
A2,3都應該穩

3445 55 ict倫理宗教
A1 city cs
後面諗唔到
A1係咪穩入

443444
a1 city政政
a2 ling u soc sci
a3 edu 幼教hd
搏唔搏

Chin3
Eng4
Ls3
Math&m1 5(3)
Chem5
Econ4
Phy3

A1 諗緊搏UST MAEC

巴打點睇

想問下poly bba weighting
係咪 英數x10 中通經濟x7 咁樣
唔該曬

係 仲有ba 有weight

已經唔係叫搏 差成幾條街

A2 Anf
A3 enf

435(4)34econ3bafs
A1 Ust science
A2poly computing
A3 any suggestions? No OU or SSSDP
Thank you

a1難
a2可博
a3都穩架啦

City重有機啦

435553 econ Chem
A1:poly bba bd
A2:poly financial service
A3: bu bba bd

想問咁樣穩唔穩 唔該

我朋友見上年mean20倒
jupas stat睇到上年有人18 19分入到
仲諗住搏下
有無其他degree可以試下 但唔想入Ou

Miss左

retaker 4454 econ5 hist3
a1 js2020 bu 文學士
a2 js2610 bu 文學/soc sci
a3 js7101 lingu 中文
穩唔穩

再問
344444 geog hist
A1 poly gscm/spa
A2 city AIS
A3 City PPP
poly spa同gscm邊個值得搏啲?
同埋city IS 又點睇?
我真係知自己問咗好多次
好多位都話冇得再好&太搏
不過由於有asso所以就唔放edu/lu/ou了
唔該晒咁多位先

335*45*44 m2 phy econ
A1 cu risk man
A2 cu mth education
A3 cu engine
可以點改

又係我 睇你a1想揀邊科黎讀 同埋 spa係計4+1 而非b5 spa 咁計落的話你係差2分 anyway 睇你想讀邊科 你要假設 你科科都可以入 你會點派

A1 CU riskman
A2 HKU Science (可自由major riskman
A3 CU Engine

請賜教 19分 344443 music ict

A1 cu global studies/China studies/UST China studies
A2 city政政/poly政政/bu China studies
A3 eduhk music education(已pass interview)

1.邊科值得博
2.邊科好啲

但science會唔會難讀架

再問,聽日5點就係Deadline,希望盡快回應
435*(4)545
M2 Phy ICT
A1 CUHK Engine
A2 CityU CS
A3 PolyU Computing
請問咁樣得唔得?

Account 真係不了

唔擺poly lcc? js3480 絕對有機

spa今年我見佢轉咗做4C+2X所以想試下
如果有得入嘅話就
city AIS> city 政政>poly spa>poly gscm

全4 hist econ
A1 BU歐研
A2 City政政
A3 LU文化研究

咁排有冇問題

你都可以試既 其實佢個分 照計4+2 上年都係收成 27~26
咁計你就23 所以都差幾遠 係3分

唔該巴打

444444
a1 city marketing
a2 bu bba定city management好

多謝巴打
咁如果A1要搏(雖然科科都係)
應該放gscm定spa好?
就咁睇兩個都相差好多下

推一推

放你想入既科喇 你上面排 gscm係最後 咁假如你入到咁你會唔會後悔先
或者 最後擺左spa 入唔到 但原來放gscm係入到又會唔會後悔
等等...
比多個資料你 2017 spa intake 20 gscm intake 25 你好好諗下喇 唔好為入而入記得 如果唔係你最後都可能quit u 而回

a3 穩陣 a1 a2 你諗下到底想入邊個 或者擺科city

多謝巴打
依兩日係咁答我
其實自己商科接觸過係有啲興趣但未話好鍾意
不過自己覺得後悔就一定㗎啦
當然如果有個學位我會好好咁珍惜去讀，我諗我都係放gscm啦
真係好多謝你

City 英文個weighting 我唔夠分

想問係咪唔好兩個同學院放係a1 a2?

祝你好運

335*444 ict phy
A1 cu engine
A2 poly engine
A2 city ee
穩唔穩？

542443 中西史
a1 js 1108 city 政政/js 1103 city ba 邊個機會會大d
a2 js 2650 bu soc sci 中研
a3 js 7300 lu soc sci /hist/philo
求意見 會唔會太博

我想問下如果收生由4c2x變左best 5 咁果分會唔會升左

梅花巴多謝晒你
如果入到U會好好咁感恩同珍惜
依兩日好多謝你幫手提出意見

3363 355
phy 5. chem 3. m2. 5

a1 cu science
a2 cu engine
a3 ust science

唔該巴打們

有好大機會 因為elective普遍比core高分

4564667 phy chem econ
A1 Poly physio
A2 Hku surveying
A3 Poly radio
想問咁樣A3穩唔穩？定或者A2可轉A3再諗A2?A2可能會選cuhk pharm,期望今年跌分。因為我個分計best5 meet 到surveying upper quartile,放A3都得？
thx師兄

求意見

3個都好穩陣
你已經做好哂功課 排得最好了 放心喇

COMBINE CERT
成年自修M2+PHY+CHEM+CORE MATH
上年20分 今年27分
成績就335*25*5*5*
想問下讀中大嘅理論物理精研有冇可能
呢科我係好有興趣想去讀
如果講前途科的話中大藥劑,POLY3寶係咪都唔太有機會?

civil 轉bdce 會好少少

巴打iloveu 祝全家平安

唔該你

push push

454454 bio bafs
a1 poly nursing
a2 ust bba
a3 cu science
咁排係咪好危險 麻煩巴打幫手睇睇

443442
中史 bio
A1 twc nursing sssdp
A2 ou nursing general sssdp
A3 cice nursing sssdp
咁排o唔ok
求意見

4546443 bio chem va
A1 poly nur
A2 hku nur
A3 擺JS1105 City translate定JS1108City 政政較穩？
thanks

改左下問多次
542443 中西史
a1 bu 中研
a2 lu soc sci
a3 lu hist
a1有無機

問左好多次但都係想問真d

改一改 a2同a3互換 求救

3443 5(m1) 4(bafs)
A1 Cityu BBA MS
A2 Cityu System Engineering with Management
A3 求建議

咁排會否太搏 定應該重新排過
打算appeal 中文 因為細分4524拉左個3 是否不智？

1556766

其實三個都好危，全部都唔過上年LQ,要諗諗佢
以poly nursing 為例，上年LQ係262.4,而你淨係得240,差得都幾遠

6443 bio4 econ3
A1 poly bilingual
A2 edu 中文教育榮譽學士
A3 ou nursing(sssdp)
可以嗎？

343442 （econ bio) 18分
搵咗最低分喱6個，點排最易搏到
（啲分數係大約嘅）

JS 7300 socsci ling U （20.5)
Js 2650 socsci bu (21.13)
Js 7216 ling u bba risk (20.15)
Js 7802 ling u 哲學 (20.2)
Js7200 ling h bba (20.5)
Sssdp 東華 醫療化驗 (未知，新出）

利申已有教大自資degree/恆管bba/hkcc asso 的offer

所以算唔怕冇offer，只係想最後搏一搏

唔考慮ou樹仁了
點排最有機？

A1可以一試, A2有啲危，可以考慮吓js3868 & js 5100放A2 A3

幫朋友問
佢442455 geog history
依家有以下心水
City u ais
bu歐研
bu bachelor of arts
City u translation
City/bu既social sci
請問你覺得點排好？
再一次唔該你

5* 4 2 4 4(va) 4(bio)
a1.city creative media (js 1041)
a2.bu va (js2810)
a3.poly 物流工程 (js 3454)

咁樣ok嗎？唔該哂

maths 2 排eng a3 入左你會喊喎

我覺得cu對比其他大學都算易tran
身邊有兩個frd上年都tran左去urban
一個仲要係讀bba
Gpa唔差既話好大機會都得

識人16dse best6 34入唔到hku biomed
可能interview出事唔清楚
cu好似收低少少

好心痛

你啱 但我又搵唔到啱既水泡科

435553 econ chem
A1:poly bba bd
A2:poly financial service
A3: bu bba account

穩唔穩

定搵另一科做a3好。。。

中4 英4 數4 m2(3) Ls2 phy5 bio5 chem5
A1 Js3208 poly BD of environmental constuction
A2 js3313 poly BD of engine
A3 cu engine

咁穩唔穩？

搵poly 既bba financial service / shipping logistic / global supply chain 呢d 比較岩你

Pish

好穩架喇 a3 接實你

Pish下

穩穩陣陣

好啊 唔該巴打

睇過上你上面既program 係得City u ais 你個分踩median 同穩穩陣陣 其他都係好搏 bu就唔好諗 因為係睇4+1 你數學輸哂

444544 geog bafs
a1 1006
a2 1005
a3 1004

穩唔穩?

pish 好多人問 邊緣人好慘

我會話 1好d bu bba 今年有可能20分都收

特急
3 4 4 5*
中史4
History 5
目前諗住：
A1 CU 政政
A2 City 政政
A3 Ling U Socsci
想問下，A1會唔會太搏？
If so, 應該點樣擺?[/quote]

[/quote]
同埋我中文 2445* appeal緊
中史都搏下appeal
我係咪等appeal得咗再諗?而家擺city政政上a1先？

335364 m1 econ
A1 city computational finance
A2 city management science
A3 poly investment science
會唔會好唔穩
我知computational finance 今年冇左weighting

cu global studies 4c2x好似要30 wor

唔該你巴打 因為都擔心BU bba冇LingU bba咁穩，但又想搏下入bu

433554 geog hist

Poly政政
City asian and international studies

A1 A2點擺好

btw會唔會有啲穩陣啲嘅商科文科推介？Thx！

5**43544 retaker

A1 cu chi
A2 hku ba
A3 hku ba&bed chin
穩唔穩？唔該

A1 weighting食唔應 ust/3313會好啲

幫fd問
43555(geog)4(phy)
A1 UST Engine
A2 CU Engine
A3 Poly Mechanical Engine
咁放有冇可能入到A1
將Cu Engine放A1會唔會好啲

454344 Econ Hist
4c+1 20
Best5 21

A1 BU BA
A2 BU social sci
A3 Edu Eng/Lingu BA
咁樣係咪太搏？

A1 BU social sci
A2 Edu Eng
A3 Lingu BA
係咪咁樣會穩陣啲？

唔該巴打

445454 geog phy
A1 hku science
A2 cu science
A3 bu social science
咁樣排A1A2會唔會太搏 A3又夠唔夠穩

4 4 4 4 econ4 geog 5
A1: poly bilingual
A2: city 媒體傳播/社會科學
A3: edu geog teacher

咁樣可以嗎？麻煩晒各位巴絲
急 今晚9點就deadline

454444 econ geog
A1 City mgt
A2 city mgt sci
A3 Bu bba
麻煩巴打

33444中史2ict
有冇咩水泡degree/
可以上番UGC既hd可以簡
最主要想讀engineering/IT
商科都得

[/quote]
可以搏一搏
但比個心理準備你
機會真係唔大
如果你真係好想入cu政政
可以試下報cu socsci broad base
Yr2 揀翻政政做major

347 (7)3 76 m1 phy Chem
Best five : 31
A1 擺hku engine 係咪太保守？

咁其實我個分都唔高 都讀唔到啲咩好科 不過因為貪放榜前hku有interview先想博吓